(冇圖) 南港島線金鐘站有個好靚大波既波板糖人囡囡

佢樣子甜美後生，應該是讀緊大學做pt, 大約1.7米高，對波幾靚，冇影到相，睇有冇ching 會經過影張相睇下

伯友都食緊波板糖了

佢廿中到尾多D喎清
J到對眼濛哂?

Show Blocked User - 梁嘉欣

有咁老咩

咩時間見到佢